今日吉日，最適宜去黃大仙祠祈福

期望政府回應五大訴求，其望黑警承擔法律責任

唔會一大班朋友去拜神，黑警都要拉我地掛